覺唔覺成撚日話唔用Whatsapp轉用Telegram果班人好撚煩？

以為自己好清高甘吾用 Whatsapp
Who fucking care you
而家有埋動態時報仲正
你地咪吾好用囉

係就轉用WECHAT啦 ALL IN 1

換左v7約炮☺️☺️

百家爭鳴對用家有好處

WeChat 其實幾好用
又有朋友圈比我寫 Xanga

吾你老母

好老實what't app真係少功能 又整埋d無謂功能

咩事呀你

而家你確定係好用左？

你又要多功能又話人 d 功能無謂
玩哂拉

係

點解

甘你老母

你D 5P字仲煩

始終都系WECHAT好....

冇關係人地多功能有用 佢少功能得黎冇撚用

又甘又吾

講到逼佢地用咁

短短一句英文錯兩個grammar
好野

甘你老母
吾你老母

用 linux

跟我轉用微信仲好啦功能又多又易溝女